如果市民安居樂業 點會理邊個做政府丫

每個後生都有樓住 唔使煩
有地方做愛 生育率同生產力咪高囉
咪乖乖地聽話囉

建議睇一次大明皇朝

所以支那人冇乜怨言

廠妹多數大波